Phrase originale : 
"Je veux poser des RTT"

Résultats prédiction : 
je veux des arété
je veux poser der et
je voudrais poser des cités
je voudrais poser un parte di
je veux poser dear tête
je veux poser des art été

